［求指教］究竟青春版係乜撚野黎

我諗黎諗去都唔明，究竟乜撚野係青春版
依三個字又核突都死，加落件product個名到，購買意欲即刻少一大折

有冇人可以答到我

小米

captain nancy 青春版

初級版,遲d出個成人版（高階）

即係低價，畀廢青用

咁遲啲係咪會出兒童版、成年版、壯年版、老年版

正

件product好撚慘，明明好地地無啦啦俾人叫青春版

成人版